fresh grad 返工好大壓力

由上年10月番到而家, office工一份, 仍然有好多野唔識, 甩甩漏漏咁, 自問真係有俾心機做, 但好多ad hoc既野會打亂本身做緊既task既節奏, 而且公司有好多admin procedure, 樣樣都要跟到足, 漏咗少少就會出錯. 問上司野, 聽一次唔明/唔記得咗, 唔敢問第二次, 但係唔問又會出錯, 真心成個人都好灰.....

最撚垃圾就係你依種fg
屌你唔明就問啦 下下等 等運到咩
唔問做錯 真心令人嬲
你問 最多覺得你冇記性
你唔問做錯=請左個弱智 公司打少個

你連拎支筆抄低呢個行為都無/做唔好
咁抵你呢啲垃圾一世住公屋/做低下階層既

有冇抄note, 見過有條友遇n 次同一個case 都叫我黎執屎

廢物

Agger 抄notes好緊要

但都好睇你上司 我試過問一次confirm 下 比佢話我點解要問 心諗我點知你地之前做法 然後唔問又話我唔問 問完又話點解要問

樓豬好柒，係咪中六fg?

理撚得佢，唔明就問，佢唔答你做錯佢都唔敢鬧你

Agger
我FG番左半年 就算有d procedure記得 有時都要rely on個份notes
雖然係咁 但感覺到工作上仲有好多野我係未做過
仲成日要上司幫我執屎